半場0-0，魔性澎湃，爽啊！

半場0:0，氣氛一流，曼聯表現，絕對對得起半夜捱夜的球迷，全場壓迫，魔性澎湃，爽啊！

最後0-3

收貨!

爽呀！

Ching sick ball!

咩話嬴到3 : 0